幫梁振英平反，佢89年已經係黃

8964果時已經有發聲，走得前過好多人
去到做特首做埋民主之父
睇佢教到個女咁黃就知佢背後一定係黃絲
退左休都日日買蘋果日報支持黃色經濟圈
希望大家可以多d支持佢

聯署要人

已簽
但簽聯署嘅時候都唔好忘記689當年反共嘅事
佢同子華神同一時期反共
有乜要講一早講哂

人地30幾年前，8964已經諷刺緊中共
2014 年亦有部份情節 係直接係支持香港

所以：立場明顯 唔駛再懷疑
0
0

希望大家睇清事實
唔好再反振英神

推this

係呀 動用體制外既力量止暴制亂呀
咩叫體制外既力量呀

由2014已經用外國勢力黎幫手足擋
連澳洲都要比5000萬佢食沙律
咁都話佢唔黃既人真係分化撚五毛

屌你都痴撚線
五毛淨係識活係自己夢想既世界 完全清楚現實

振英神89年反共果陣你精蟲都唔係呀
相信好多手足都係睇佢14年搞左場運動出黎先啟蒙到關心政治

不愧為攬炒之父